Программа для автоматической торговли по пересечению простых скользящих средних на американском фондовом рынке
                                                                                             
Алгоритм работает в среде Jupyter Notebook. Для его работы необходимо подключение к терминалу TWS от Interactive Brokers. 
В блокноте необходимо поочередно запустить все ячейки. На вход программа принимает тикер, количество актива к покупке и время работы алгоритма в минутах. Если пользователь успешного подключен к терминалу, то должен увидель надпись Successfully connected. Алгоритм работает только во время регулярной торговой сессии и если в это время будет иное состояние рынка, он об этом сообщит, при этом прекратив работу. Если выбранный актив в данный момент торгуется в регулярной сессии, то начнется загрузка данных и расчет скользящих средних, с этого момента можно считать алгоритм работающим. Программа завершит работу при окончании времени введенное пользователем. 

